Title: ecografia
Date: 2006-05-30
Category: altro
Slug: ecografia
Author: Karim N Gorjux
Summary: ecografia Originally uploaded by karimblog.Questa è una foto che mi ha mandato Daniela

  
[![](http://static.flickr.com/51/156250466_111bcec571_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/156250466/ "photo sharing")  
  
  
[ecografia](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/156250466/)   
  
  
Originally uploaded by [karimblog](http://www.flickr.com/people/kmen-org/).  
  
  
  
  
Questa è una foto che mi ha mandato [Daniela](http://www.danielaforconi.net)



